強烈建議黑警人工以毅進制計算方式出糧

14進制